想問下 理想與現實的分歧

有冇人一樣 心目中ge女神未必會係想溝個類
又或者現實上識左個好pure好true ge女仔 都唔會想溝

定得我一個係咁

其中一個原因係知自己襯唔起人